大阪周遊卡萬博紀念公園版 help

想請教大阪周遊卡萬博紀念公園版由萬博紀念公園去HEP FIVE應該點搭? Many thanks!

真係咁難咩
千里中央轉紅線咪得

秒

是bor, 唔該哂!

呢個天氣去熱到on9